人越大越唔想拍拖

重新認識一個人好煩
寧願自己一個.

真 淨係想屌西

西也不屌

真，拍拖好花時間

我瞓啦

性感小fatby去訓啦

ching love u

嘥晒啲時間自己一個仲開心...

fatby

的確 重新認識一個人好攰
再者 唔好彩好似我咁比人呃足一年然後又要比人hurt 真心好辛苦

我連屌都唔想，屌完又要沖涼好麻煩，宜家淨係想奶下就算

好似有故事

㩒下手機又一日 搞甘多野不如瞓覺啦 一齊太耐連性慾都冇埋

不如調返轉咁講，受過傷
再也信不過愛情了

前度出軌果啲啦瞞我好多嘢 飛左佢之後依三四個月一直搵我 道曬歉咁 最後動搖返又叫我放手

不過都係我自己犯賤

好馬不吃回頭草

放手啦，師主

narcos ,你好得閒喎!
估唔到咁重口味

我發覺呢排危機越嚟越大反而想結婚，係幾功利想多個屋企人個種（屋企人少）

正常嘅 不過都唔係功利 同多一個人住消費咪仲大

其實人頭計應該細咗，想離開都壯大啲個膽

覺
個心好攰

哂時間 哂心機